熱血公民係一個洗腦邪惡宗教

文章有點長，雖然係立場新聞出，但是指出黃洋達點樣用傳銷手段洗人腦，變成忠心嘅熱狗。

同埋有離教者感言，認清楚黃洋達反骨貪錢嘅面目

「熱血公民為何要不顧一切 keep 住尋找新敵人？因為這樣最容易凝聚人。」

「他們要維持孤立狀態才可以維持整個團隊 … 但這不是好方法來的。一個組織應該是因為人們有相同理念而走在一起；而不是為了走在一起，才不得不接受一個相同理念。」